做左5年幾代購代運，你問我答

唔答公司名，唔賣廣告，但可以教你點買，點買得平，點買得抵，點買得到。

主打美國英國日本
得閒會一次性答

點入手去做
點揾客源
點揾貨源

dyson v8 absolute 最平幾錢？

點運返黎最平？

不如你問下自己你想做乜先?你本身有乜優勢，你個問題太空範，好似你自己都唔知自己想點

係美國買既話，你可以試下

仲有好多類似網站，我唔知香港乜野價位，無研究

有時你地攞啲折仲平過網站既discount係點樣攞？

睇你買乜wo.. 通常普通野真係走代運算，但你懂的，有d優惠或網站要代購先做到

Dw watch 點買到最平

有幾樣野
1) 如果你買得多，你真係可以直接同賣果間野傾，傾，佢都俾左code我，得我先有，但要買滿500美金，所以唔係for散客玩
2) 可以上搵下相關網站有無code,或者subscribe人地letter
3) 人地有機會溝貨俾你，即係明明你叫佢係a網站買，但佢係b網站用更平價錢買，都係正貨，係狗左d
仲有一兩個方法，唔太方便講，但都係散客唔太用得著

買最平，可以免20%稅，就算單買直運番黎都係500~700，我暫時未見過有地方比佢更平(或者有但只係我膚淺唔識)，d客年早都買唔少

Thanks so much

好想買mltd啲野 但寄香港4件衫收我60蚊美金
係咪搵啲代購比個美國地址我 再寄去佢地址 再寄返香港？
Btw有無代運簡單好用夠平 睇唔明佢地個運作
感謝

Ultra boost邊個網抵屌

記住要係直寄香港，同埋ship and sold by

巴打想問下啲化妝品網唔送集運地址
係咪淨係可以用代購？
tarte, marc Jacob 個啲

剩用amazon
用咩shipment好
唔識求解

, 而家買philips sonicare 一定最抵

粉色黑色94.99 免稅，連運checkout 都係9xx左右，結算記住用英磅結，會抵d，記住直運香港先免稅，

之前係香港豐澤見過，15xx plus，所以買完理論上可以擺檔係豐澤門口搶生意

mltd 你買唔夠60美金基本上自己用代運都係蝕，因為國內運費好甘。但過60就免運。
checkout 時記住用萬年8折code "unitzero"

唔想煩可以代購，過60美金可以用番代運。
我自己都做緊代運，唔方便推薦你，但可以教你點運作，你邊part唔明?

你要碼定要價? 如何要價既可以等footlocker eastbay 減價， 捕，成日都有幾件正碼出黎，兩者都要用代運或代購，無直寄

以上資料應可直接打爛一d炒鞋佬飯碗

另外想想問巴打做左咁耐
覺得創業最難係咩

如果唔送集運地址，搵代購有時都會收皮。例如a&f, 一個地址買多過3次野都ban, 個system係前fbi it整既，以ban address為己任。

但我記得marc jacob 係運到集運地址的，我估你只係爭張美國信用卡或美國paypal account

咩叫用咩shipment 好呢請問

唔該哂
例如我買左野 寄左去佢美國地址 係咪上返個代運公司個網 入返啲單號就ok?

集運公司
英文唔好 sorry

最難唔係咩錢，絕對絕對係你果種來自不穩定既壓力，今日唔知聽日事，老實講，唔係個個承受到，亦唔係打工仔可以感受得到果種不斷懷疑自己既無形重力，絕對痛苦

無錯，但唔係入單號，mltd買完野，佢會俾個tracking code追縱碼你，mltd 既通常都係用ups，你去番代運網，入番呢個code就得，起碼我果度係咁，其他野我估都係大同小異

點解美國同日本運費差唔多？明明美國距離遠咁多

留名

不如咁講，每間都有佢好同壞。
好似我間咁，會用ups fedex dhl代運，可以運香水flammable product，但取貨點唔多
咁有d就好平，24蚊磅，又有合作取貨點，但係委託大陸公司搞，穩定度同客服諗都諗到

你要平定要質素? 我諗你有答案就會知用乜好

平得啦
學生唔多錢

一路都唔明 代運係咪即係有自己人係當地接貨？
定係速遞公司代你收貨？

sunny?

是咁的，係好耐好耐之前，因為美國有好多好多華人。佢地好鍾意賺同胞d錢，而強國人民又好想好想網購之餘避強國好重既入口稅，所以香港就成為美中集運地，美國華人將貨寄去香港，再搵一班師奶慢慢搬入中國，呢條水一直好好賺(唔係我賺)。用呢個方法，公司就一定要有一定貨量，收香港人d集運單雖然無乜得賺，但就可以確保貨量，係競爭下就形成睇落好似好平咁，所以其實唔係日本貴，係美國平。日本近，蝗蟲可以螞蟻搬家，所以無咁好搵，競爭唔太大

有無1999?

咁你都有答案啦

幫客訂番嚟個貨係有咩defeat你會點算？

邊度買tory burch同ysl 手袋最平？

Thanks

想買好耐，終於訂左，唔該巴打
Btw 洗唔洗轉插頭用？

Selfridges 有啲野唔運香港
聽聞佢知你寄集運地址會沒收貨兼block ac
可以點拆招

唔係，就算所謂既自營倉我都幾肯定大部份只係合作形式，可以話係自己人，但唔係自己公司既人，除左us ex果類做開中美物流既，速遞唔係代你收貨，只係送貨，合約公司先係幫我收貨幫我寄貨，但的確有人收，反而有d pk速遞公司掉門口就算，果d先最仆街

nb 咩網買最抵

巴打想問下如果係美國買gaming laptop （好似msi alienware）代運反香港運費幾錢左右？係咪一定抵屌過係香港買？

有無話咩英國衣服品牌多人會代購？

黎錯貨，錯色，錯款樣樣齊，反而名牌袋好少呢d野，包裝得好好，未見有貨係用報紙包既，質方面當然保障自己免責都寫唔包，但太過份都會幫下手退款或寄番去。

Tory burch 呢幾日官網sale可以一玩，香港visa card 可以checkout,要用代運，ysl就真係唔太熟喇

佢2腳插黎既..寫左2 pin plug,但電壓同香港一樣

留名先

沒收貨? 我未聽過wo ，如果佢敢沒收貨你可以去paypal 或card issuer屌，我聽日都要落差館報警，paypal要我報左警先肯賠錢

如果係英國網，教你一招秘技，寄件貨時postal code寫離集運公司最近既property度，但其他野寫番集運點，地址最好包埋postal code，派條友知錯會派番去你集運果度,有一定風險，可以買d垃圾試水溫先，希望幫到你

沒收我都係聽返黎 就係錢照收 acc 照ban 但係唔出貨俾你
佢係英國網呀 不過有啲唔明 地址寫返集運地址佢咪可以知係倉囉？

sneaker定running? 好睇你要乜款，可以去官網睇下， 成日會有nb discount code

我聽過有客講m$ d機美國買平好多，我無深究不過都同意。
但你比較要注意係唔係間間代運都收到電腦，因為有鋰電，出事就有少少麻煩，問清楚先買會好d

fred perry 同 jackwills

如果日本買文具 樂天定地方好其他好
都係買筆買墨水咁
有咩方法減輕運費咁

佢用postal code ban人，其他野自己參透 一日n咁多地址，邊有人同你用眼慢慢睇，緊係check postal code la

想問下

1. 點先可以係finish line買野？
2. 點先整到美國卡/us paypal acc?

做唔做汽車零件運去澳洲？

搵間一次性收費既代運就可以，即係可以將幾支筆既運費一齊結算既公司

唔做亦無意在此r生意

啲貨擺邊？

買thom browne邊到買最有保證同抵

巴打係開無限定有限公司? 公司戶口難唔難開

樂天個網有分唔同version 咁有冇邊個version 有多d 貨搵到 或者方便d
中文個網d keywords 好奇怪

5 年前搵過團購買過一條dickies 873
當年好似係拉住個grip 太子地鐵交收
是咪你地黎

Yeezy 點睇？

原來係咁！明白
咁樣點樣搵postal code?

1. 香港issue既美國運通卡有時可以，美國paypal account ，或去淘寶，搵finishline代刷，唔貴的，佢可以幫你運去wherever地址，我有朋友做，可以俾資料你
2. 美國debit卡整到，credit card就算把啦，911之後無ssn就唔得了，而家自己申請新美國paypal acc只能用一次，之後不能用的了，但你可以去淘寶淘個番黎，有dd風險, 美國debit card google payponeer，張卡幾靚的

唔係r生意 只係搵緊零件執架車
見到香港有咪想運過去
想問想運車鈴去澳洲應該點運？
仲有大形零件例如車頭cum點運

Lm

佢地有貨倉?

從來未買過..sorry係乜牌子黎

無限，唔難， 公司性質仲寫左group buying

點解唔用日文搵

谷歌地圖

你運去澳洲wo但係... 我唔熟

本來想上載張卡既相，由佢

想買日本Le Creuset但好似唔寄香港
可以有咩計

有冇做bv 😁

買日本7net野用邊間代購平

去the hut 買,英國網黎，自己google, 免運寄黎香港的，你要日本款就係另一種玩法了

BV銀包我會叫人去百貨公司如買

呢個投降

咁要日本款又係咩玩法

有公司地址? 係米存cash入戶口 洗唔洗查公司數

代運只限香港？

搵間只收實重既代運公司吧，但其實個價會令你覺得不如自己搭廉航走日本一轉仲好

當年我用屋企地址都申請到，而家用公司既，唔洗存cash,唔洗查數，但稅局會寄野黎

係呀... 香港去澳洲我真係無乜計，唔想鳩吹

如果要係美國anf買完運黎香港 唔用官方shipping 有冇咩方法/邊間shipment可以做到

老實地答你，應該無，或者我認識既公司入面無，無人敢去挑戰一間用前fbi it去寫block 代運shipping address 既公司，我從來都唔會挑戰，以前有人做全部都損手離場，反而搵人現場代買都有得諗，係辛苦d咁

其實代運代購你覺唔覺已經飽和左?
我有朋友上年開始做，好似唔多掂

詳見

搵brand protection

只能答你你無咩優勢唔好試
無優勢我呢d老店都會收皮

咩網買好

Walmart 用香港信用卡係咪會 cut 單？

Levi's係咪得美國感恩節最平

想問依家邊到買 givenchy/ prada 男裝銀包最平

官網，仲有superdry都受歡迎

知唔知邊到會yeezy boost 350平 v1

暫時睇 mr porter 最平

想聽你分享10件最心酸既事

我叫aecard果邊幫我轉埋billing address去美國都比人cut單
咁姐係得debit card thsvbro

秘技:用香港信用卡申請visa checkout

基本上係~

sorry我無買開，佢係咩國家既牌子，我都想研究下

時不時番下貨

其他我無研究開，我係ub派

喂無問題

如果冇記錯
以前高登都係有個user叫創業乜乜
冇記錯既話就係s字頭果間

唔炒價寧願唔買

1) 俾自己打併partner出賣，拆伙
2) 做唔切自己又年少臭串俾全世界客屌，改過自身好痛苦，捱盡白眼
3) 賺唔到錢，但日做夜做屋企唔體諒，喊住過
4) 不斷懷疑自己能力
5) 晚晚你班友訓教我仲係度做
6) 去旅行行山都要帶住部電腦
7) 頭一個月賺3000，之後一個月蝕1萬
其實太多

利申用過唔少次 應該代運黎講算好平
服務唔差 係落單慢少少
幾次都因為有折但太遲落單

知唔知通常幾耐會有一次

你呢句野意思係咪炒價你先會買

點睇dimbuy依間代購 我就黎屌哂佢公司所有人老母

日日都有，唔定時，以前正午12~1點係黃金時間

你需要英國代運account

點樣損手離場？會比人fbi拉？

早6年前係ASOS買野買到比左個VIP CODE,個折做得再低D
之後見到D代購扮無VIP CODE收貴人地賺錢
果時搞到好想做埋一份

打錯 自膠
想話如果要食炒價寧願唔買

我唔想評論人地公司亦唔想講自己公司任何野，純分享

我做左咁多年，其實都有好多野想share下，所以先同各位巴絲吹下水

一個地址訂3次以上必ban, 無情講

而家你都可以，幫人買完3個月先賺到錢做唔做

footlocker uk 唔係炒價，但你要食個個稅，個價包埋

想知D每月開支要幾多到?
我睇法係覺得依家太方便
代購基本上變成幾間鬥平,無咩肉食
想睇下你點睇前景

巴打打算唔做？ 因為無錢賺？

岩岩見有間代運又係話share經營理念
想知是咪你嚟

我既意見係繼續落去必收皮
我每個月開支4皮左右，但我呢d唔可以作準

慢慢淡出代購，或只做獨家代理果堆，同做代運。

哎日日都有好多人share野架啦

有無話通常幾耐番一次

我d員工個個成皮人工，我就係無薪奴工，間唔中要行出黎俾客屌下

hi sunnny

人手需求係點?
老實講水貨市場係不滅的
但到左呢刻係時候要轉型
我都有諗過做
但一定唔係依家既形式
成本好高,水位又低

1)
2) search yeezy 或某個你想要既鞋名，copy個網址
3) download app "變更提示" 呢個app可以幫你每十分鐘check 一次個網有無野唔同到
4) set每十分鐘check 一次個網有無更新
5) 一響= 搶貨

利申炒鞋佬死全家，窮死都唔炒鞋

唔該哂

原來買鞋癲到要搶IPHONE咁搶

巴打用an機？點解我揾唔到個app

請問一下有無集運可以運zippo,睇中左個款想買但用開嘅集運都無(日本）

而家唔好做，老實講，ig太多白痴直接拉低水平，香港人好多都識用代運，因為原理同集運一樣，你要走水唔係唔得，但一定好辛苦同要好有眼光，仲要食到第一水。
我有個朋友做hello kitty成個日本既sanrio都幫襯過，係，一開始好好境，但慢慢發現你賣到既野人地都賣到，人地仲突登賣得平過你，然後就會有該死既客問你點解隔離平d。

一個人開一間油站做生意好好，唔知點解香港人硬係要係隔離開多n個油站搶客而唔係開餐廳一齊搵錢。

除非你某d地方有優勢吧

對我係an狗，但iphone都會有類似app自己搵

你要連油運? 無油都唔俾咩

最近個市真係差到你地要上黎賣廣告 ？

做緊日本代購主做品牌藥妝，
巴打有無咩好路數介紹？

藥妝咁輕都要路數 而家個生態應該係你自己去日本執啦係咪?

轉型就靠賺第一水為主
將第一水既做到最大
賺完之後再考慮KEEP唔KEEP住做多幾水
但成個形式變成以搵新產品為主
老實講代購下個形式似SEARCHING C咁
賣創新產品,有諗過去KICKSTARTER搵D特別野傾個價番黎係香港賣
呢樣幾得意
問題係風險好大
試過買完間野破撚左產
白白無左幾百蚊

搵唔到平價貨
第日想做大佢應該向邊個方向埋手？
巴打有無指教

唉屌岩岩先見到footlocker個網
見到對nmd 想買 轉頭開個ac 就無哂碼

的確係，所以有人問我好唔好做我都擰頭，巴打的確有藍戰士dna，諗野好聰明。而家先創業都唔知搞乜好

有IDEA,身邊無人明
難得有業內人士傾下
想問你當年點跳出個心理關口創業?
同埋當年幾多歲?

飽和仲想做大... 我諗第一樣野應該係諗點hold到一班見價靚即走既客吧

長遠唔好再自己走藥妝，我識人係日本藥店做sales，佢半個半地人，識周圍買野兼有折，見佢東一間西一間咁買法不如都係算啦

當年識佢時我就係嘗試遊走日本東京大阪做現場代買既其中一人

用上面個方法，個網址對準nmd

命運黎既，當初去左新加坡做野，唔想做一世會計師所以走左，臨番黎時諗點將大陸野運去新加坡，而家變歐美去香港，兼職變全職，當年25，26左右

巴打可唔可以介紹下🙇🏻🙏🏻

想問下個ac 地址果d鳩填都係無影響
到時都係比番集運或代運個地址佢?

你要我介紹呢個人? 得係得但搵佢做乜? 合作? 因為都算叫識

你做歐美日代購
咁當地幫手接貨D人係自己本身識定點?
人脈呢個問題對我呢D見識個世界既人黎講好難
想知你係點建立你既網絡?

做咁多年唔識都變識啦
英國美國我識人地公司director
日本我有朋友直接幫我接貨

時間吧，仲有貨量，日本我無時間深究，不過我有個妹係日本做野，所以其實係我有無心同放唔放心搞大

同你朋友傾下，睇下有無得提供貨源做大佢

我人係外國可唔可以教我做

係歐洲寄一個gip番黎香港點樣又平又安全

小弟係英國讀緊書 想做下代購賺下生活費 應該點入手？

要點搵客源番黎 用咩平台好

美國買野成日唔收香港卡爭埋block 集運地址 點攪?

想問點解我搵代購公司係日本訂隻手錶
點解成個月都未有

點為之做大? 一個星期走兩三箱但每件賺幾蚊叫唔叫大

你要做代購? 有好多強國人人在外國都係好似你咁諗，佢地去淘寶開店，你可以效法下，唔洗諗開ig 或fb page過時了

搵代運試下? 搵間收實重既試下

英國，幫下落去outlet幫人買下名牌應該有得諗

Outlet D款

可唔可以解答我

呢個係一個連做it marketing既人都答唔到你既問題，佢地話一日無一樣野取代ig同fb，你所問既問題都唔會有答案，點解而家做生意鞋左，最難就係就算online media強如fb ig, 個reach 而家太低，變左鬥金錢遊戲，門檻太高，贏既都係名牌，同為左消費者體驗犧牲fb page既人，想當年我開page 求其吹句水全世界都見到，而家算把啦

利申一年前同it 界巨頭問過同一個問題

用paypal再唔得既話用美國debit card,轉集運公司，再唔得你要放棄了

偶有靚款

我唔答公司野wo
純分享，你想我點答你

成日屌鳩啲人走水貨
其實搵代運/代購咪就係買水貨

我想問通常幾耐先到 等左成個月

想問下運輸果part樓主係咪交晒比UPS, FEDEX 果D? 邊個同你係外國將D貨pack起一箱箱？

想問下uk個footlocker收唔收香港卡

一半半啦，我見有唔少客買既，都係香港買唔到既，更重要既就係佢地唔會個個都買同一件貨，蝗國人係直接令一件產品絕種

外國有partner幫拖

我點知啊

你申請定個香港paypal account,次次都用paypal

美國Columbia有冇方法。。。 HK card not work

客源一開始點搵?
有咩辛酸史聽下

你係味買太多，一兩件通常唔搞你。
試下去amazon搵同款既，價錢有50%機會一樣

上面有講，又問酸事，講多兩單

1) 當年著住老西，係夏天得自己一個搬200磅野上閣樓
2) 第一次運貨，搬第一箱野時叉錯腳，跌親，以為無事照送貨派貨，番到屋企發現成腳都係血，原來腳甲已經甩甩地，我頂左2個鐘先知，之後一個月幾乎郁都郁唔到，幾日後腳指公甲甩左

夠唔夠驚嚇

我就係開左ig 同 fb page 都冇咩人黎 睇黎要落用啲錢落下廣告

考慮清楚d.. 實際成效好慢喇而家... 你賣乜

Psvr 美國gamestop番貨，paypal香港應該checkout到

留

創業巴打，小弟本人住響美國，可否請教下創業問題？

good evening ,我而家先收工

有冇啲咩係平香港好多，你覺得唔係外國網買都唔得？

巴打可唔可以比幾隻關鍵字

web, check

太多，common d 既有levis dw錶 polo herschel, reebok，冷門咪d藥妝。當你網購得多行去專門店樣樣差幾舊水時你就會知道笑騎騎對住你既sales及其老闆加業主食左你幾錢，然後冷笑一聲頭也不回回家網購

巴打你代運幾錢

有冇聽過美國TeeChip

估唔到曾經係代購界最大既你地都唔夠鬥
不過就咁睇番，另一間真係好強勢
係咁耳出個post 都好多回應咁

想係look fantastic 買野，但有啲貨只限寄去E.U 仲要唔送集運，請問有冇得解決？ 唔該

如果你係suxxxy我只可以講， 你地門市員工服務太差， 差到我寧願貴d搵另一間都唔想搵你地， 之後就blacklist

但講緊兩年前既事

想喺外國買偈油，想知可以點寄返香港
有啲型號香港無得買

唔該

Yeezy fl唔會有

巴打我想買香水但搵唔到間可以代運香水 有冇咩提議

要平除非adidas vip抽中籤原價買到 又或者 高仿
如果唔係一定係食炒價

asos 有，唔算貴我覺得

係alpha 睇岩件野
直運平 定 有其他更平方法？
定去其他網搵呢件野？

日本網購動漫野邊度好
仲有可以點運平

正呀喂！ 如果想買對ultra boost consortium footlocker 係咪唔會有？

ASICS邊到買最好?

每個月賺幾多

邊到搵到唔同種類既online store 既資料？
有d 個design 整到我覺得係假網

btw, 想問下你地呢行係用d 咩software 做管理

兼職左兩年入黎學野

不過我係廢的
我partner先係決策人

睇睇下覺得巴打係s字頭果間

有冇D可靠的美國歐洲集運推介？
之前用嗰個成日轉地址出貨又遲

Columbia只可以用美國卡
Order 都submit唔到

Columbia google 下件衫名，有好多外國網購都有賣同一件
新款就難d
我買左兩件平香港成一半有多

優勢係指咩
利申 無意做呢啲 純粹好奇 無追哂post

Strong post leave name

lm

見上面分享左咁多傷心野
巴打不如分享下d開心或者你最有成功感既野

同埋見你話e家代購入緊低潮
介唔介意講下高潮時期大約係幾時
同埋你低潮意思係
收入keep住增長但增長率慢左好多
定係收入開始減

LM

我覺得樓主意思係多左人做
2015至2016呢兩年間ig做代購既人
可以用多左幾十倍黎形容

請問一下巴打 屋企人會去加拿大留學 想同佢兩個人搞代購 希望幫輕下屋企交佢既學費 要點樣起手同有咩要注意

利申乜都唔識 唔該你

你唔驚touch wood 有咩事 成副身家都嘔埋出黎
點解開無限唔開有限既，想知有咩分別

代佢答

一個字
稅

無限啲税平好多？

近年代購代運全部都要減服務費爭客 但另一方面物價通脹

買clarks, 邊度最平?

無限公司唔洗公開盤數
所以經常莫名其妙蝕緊錢
蝕緊錢又點洗交稅呢

代購代運 同自己信用卡買之後轉運有咩分別

一般人去日本旅行,或者台灣,韓國熱門地方旅行,可以去帶啲咩返黎香港幫補下水腳費
唔該

amazon 會唔會買到假野

LM
做緊PT代購名牌

呢個可以代答，用日本Amazon App 搵，而家有幾對舊款鞋賣平香港好多

例如Gel Nimbus 18 可以做緊9xxx yen

另外想問版主

既地址法眼去寄到去集運？
英國美國都得，因為佢地每個月都會送小禮物而Amazon 唔送

另外，做唔做我生意？ 我攪緊外國水果返香港賣，想搵過間運輸公司

我意思係例如有20個人揾你代購鞋
咁你點運返香港最平？

睇吓sold by 邊個

Offwhite 邊到平

代運唔係運輸wor巴打

sunnny

睇樓主語氣對答應該係Sunnny
點睇Gethemall彈得咁快？同埋點解咁多人仲係學唔識自己買野
四五年前幫襯過你地同其他兩間龍頭，學識自己搞就無用過

Longines 邊個網買最抵

想問埋係咪可以直運香港？定要代運？

美國送香港，5kg 內一星期到 運費700合唔合理？

代答

貴到on9 wor巴打
市價幾多我唔知啦
但我上次買10磅野都係290上下

前面太多公司或其他公司野，恕我唔答
但有公司係當年買fans的，到今日依然做緊關公，但好似已唔太夠錢做，所以fans停左落黎 係乜自己諗

你被騙了，點睇都太費

講左都無用，唔講

有，前幾日有客問，有乜咁特別

e.u即係歐洲?

搵肯運呢d既公司? 英國定美國??

呢間野係咪侵權，啲衫又Nike 又Pokemon

出面一定會有既，你自己研究下

咦呢個資訊正wo

alpha = alpha industry

記住subacribe 佢news letter, 有85折

唔用樂天試下搵d買取店，好多地道買取店都有網店

我無炒鞋真係唔知，但開住個通知，無壞既

ebay,成日有sale,唔好試官網

出完糧交埋租通常無得賺，講緊只做代購

有冇做過美國代購樂器?

Ultra boost 1.0 嗰d 外國有咩網有？

的確有好多假網亦無一個整合，咁多，
你可以由優惠介紹網著手佢地介紹得都唔會假

我以前搵人寫software而家自己寫software,好多人仲google form緊，就我所知包括你地話最大果間

好羨慕有partner

點解有啲美國代購做到成 15/16蚊一磅，想問啲代運通常每磅賺緊幾錢？

你billing address 揀香港既，at least 會submit到order, visa ae
卡都得

好廣泛wo，例如你有d人無你有既discount

我都搵咗好耐呀 依家好多間都唔做得運香水
巴打比少少提示得唔得

成功感係當你見到自己由3000蚊搞到成鋪都係貨好滿足。
收購收入呀，年年都減上年增唔少，因為多左d獨家野，唔係既話個個自己識買啦

巴打知唔知呢個

無錯，供應增加需求減少

加拿大少人搞wo, 你google加拿大 海淘，睇下大陸人晒單晒d乜，試下向果邊發展吧

新公司點開有限呀
不過當年有間話自己有限公司，唔知應該驚奇定笑好

你要經典款? 英國官網其實已經叫平

買鞋 個運費收我47us 係咪俾人搵笨左
新手第一次美帝網購

巴打講出盲點了但我剛被稅局邀請交盤數出黎

代運= 用自己信用卡買之後轉運

你有無公司門面? 我試緊買d 限定版kitkat 拆開賣，效果不錯

thanks 巴打

會，特別要小心1d justlaunched既公司，唔知點解近月多左好多，100%係強國朋友搵食，假jordan 鞋嚴重，但amazon a-z guanartee會保你，係辛苦d

呢個資訊好有用 thanks

英國可以爬文用我講既方法
美國無計，佢咁ban address 法

我本身有shipping partner...番佢地? 運鞋，梗要搵間只計實重既公司

個利潤咪仲低過自己去轉買貨😨？

要代運

侵硬啦個人意見

以前有買個結他，爛過，果邊肯賠，到而家我仲keep住

我唔清楚人地營利，但我見標係賺8~10蚊一磅

基本上係...自己代運可能100蚊內

客乜氣，其他色都時不時做94.99，amazon癲左

當個個都直接去日本入貨，你就知個生態幾咁糟糕啦... 無乜肉食吧

巴打有冇辦法係日本運到甲蟲返黎香港

難d要申請許可的，我有朋友有做

係用咩形式交銀行紀錄 check入貨支出 生意收入果d?

請問點聯絡 想搵幫手

佢做寵物旅行，我唔知佢點做出入境果轉，亦唔肯定佢接唔接你呢d case...可能要唔少錢，你肯定?

巴打比個名嚟

佢只係問我拎balance sheet
同p and l 姐，我又係衰既，年年都寫蝕7皮

IOS Search唔到呢個App既

巴打搵會計搞 定自己有keep開每年盤數既紀錄去整balance sheet

i am an dog

我大學主修會計

巴打可以詳細講下被partner反的事嗎？
做生意我都好擔心依類事

想買美國網嘅衫
點運番黎平

樓主，點解footlocker uk 用paypal 比都成日cut 單？

大概係我做錯d野，條友大條道理咁屌，但實情係佢乜都無做，感覺就係大學做project既free rider,我好討厭，佢根本就無打算出黎闖事業，只係想hea

運可以幫你group 埋一次過俾運費既代運

我無試過出事wo...

咁想做個patner最後點呀？
食左你間公司股份？自己出黎開一檔搶客？

水貨狗

留名學野

想買Timex錶玩下,邊個網可以最平
不過網上買真係平好多
我想買個款見amazon大約1K左右
出面街鋪2K

佢鬼敢同識咩，乜都我做，最後消失左，應該繼續做緊it

如果想係英國網購香水，基本上係咪冇可能返到黎香港？

timex amazon 買真係極平，真係諗唔到有邊度平過佢

gregory 係邊度買平？
by amazon 果d係咪一定真？

Finishline我用香港中銀卡都俾到，不過朋友話我好彩

有，以前有同人溝通過，60蚊一磅計積重制唔制

一時時，美國paypal 就一定得，搵淘寶代刷啦安全的

amazon jp 平，而家9折，今晚11點完，sold by amazon就一定真，係amazon度買到假貨可以直接搵amazon幫手claim 錢

如果有相熟fd做藥妝，無得平d咁大手入貨？

平極都係由賺5蚊變7蚊... 以前都有諗過既，但無左回事

計積重即係點？ 1支100ml應該都係計一磅？
但俾人捉到個risk大唔大
唔該晒

俾人捉，英國風險高
唔知架，一計積重所有野會收複雜，你google d中伏人仕就知

邊到仲有ub 1.0賣 搵好耐都無

我有美國卡，但係都係俾佢 cancel order
唔知係billing address, 定係集運地址問題

香港卡，美國 master 都唔得。

美國有d 網block 左集運倉 好似ulta果d要點買？
用postal code 個方法得唔得？

我老早放棄佢了

以前會叫人去官網買
而家你可以用我上面教人買footlocker既方法，放係finishline之類既網站試下

美國postal code同postal code距離有時爭好遠，我未試過美國咁做，都係果句，買件垃圾試下先

我又係喺日本訂左隻錶 搵個代運一個禮拜左右已經搞掂喇喎

其實佢地批發價，原價一半都唔知有無⋯⋯

如果日本D公司唔收海外信用卡有咩計

係美國kate spade買野 billing address填香港地址定代運公司？有乜分別？

如果自僱係上門補習or教樂器呢d冇成本既服務提供 只有收入 係米唔洗填公司支出

點樣買bestbuy唔cut單?

咁唔代表人地會俾你賺

我唔知...因為我有日本debit card

你用paypal check out, billing address 係點就唔會重要

係做呢d點會申請br呀

去淘個美帝paypal account番黎

想係呢個網買個銀包
佢直寄香港要3000
但寄英國就平好多 230鎊

想請問點樣先可以最平買到返香港?

搵代運代購2300左右會搞掂

果D自營倉係點樣搵番黎?

都係想要張稅單申請按揭姐

想請教下有關日本網買野既野
有啲網香港信用卡用唔到
請問係咪一定要用日本信用卡？
定係香港申請既JCB都會得？

1) 吹出黎，你同人租個倉，人地幫你營運埋叫唔叫自營倉，如果咁都算周街都係
2) us ex本身做中美物流，就堅係自營倉

未試過... 真係唔知

亂申請會後悔

Any recommended shop ?

你公司fb 出d 圖字型可唔可以靚d

除左paypal acc,佢地有無check其他野例如postal code?

自僱法例上都要申請BR的, 但一年唔過12萬就當自己打私人工算啦
稅單你有收入就可以報架啦, 差在係報利得稅定薪俸稅, 定你依家逃緊稅? 係既話盡快報返, 小心抽查中要坐花廳

利伸: 手作仔網店, 月搵4-5皮

創業人巴打你開左幾年? 係咪一CHECK就要比返7年佢
多數幫襯開t_plink, 自己集運, 但佢今年奶哂野 BTW, 今年好似好多間都出事, 係咩玩法?

碟
利申唔係香港賣

喺英國讀緊書
英國有咩網好買
衫鞋化妝品嗰啲

想係asos 買野
有無code / 折 share

再問問題：
想知依5年你只係做代購，唔計運費，利潤，只係計你幫人買果件貨既mark price, 5年一共買左幾錢？

點解???

我用左香港信用卡 visa喎

幫襯igshop係咪好蠢?
成日貪方便就跟igshop買 但係自己都覺得有時佢地都收埋幾多落袋

集運其實去到機場係成批貨俾海關照定係逐件拆俾海關照？

是的

集運咪又係dhl, fedex, ups, 真係靠人力螞蟻搬家咩

好處多過壞處呀? BR仲可以寫支出, 如果當薪俸稅咁報無得扣支出, 定意思係收CASH當0蚊收入

樓主做唔做連巴生意

因為有次我寄普通野佢老屈我係違禁品

跟樂天買 同佢夾運費
係咪之話唔洗私人集運 代運

咁岩果板貨有人偷寄違禁品, 過唔到咪累街坊HOLD住左, 又或者最大可能係...9UP拖住先

tarte cosmetics 唔送香港又ban晒集運地址
仲有咩計買到佢呀

樂天直送=直接送到你香港屋企
集運代運=先送去日本, 再送去香港自取/你屋企

嘩～你做咩手作一個月可以搵到四、五萬咁多呀

高汁post留名

屌 你出左依啲po igshop無得做啦

小眾野 ,不過都開始多人賣,但我有優勢又唔太驚,
個市場我自己打返黎, 由起步計做左6,7年, 係近呢兩年先有呢個數姐, 頭幾年都係萬零

留名待問

其實最近咁多日本代運公司，佢地自己有自己飛機運番香港？
佢地收20一磅其實有冇錢賺

但佢唔係都係同一張單咁計
你指代運集運會再平d

係footlocker uk開ac地址點填 無香港選擇⋯

我想買美國作者的占星書，
請問有咩方法可以買得平？
因為我託我同學幫手睇下可以點搞，

佢話「書本」計重量，
而我果d又係好重好厚，運費會好貴，
請問打巴有無方法

想問巴打幾歲開始創業？

有自己飛機就唔洗做代運啦 無錢賺嘅生意你會唔會做

其實係我屋企做緊d 傳統生意
想睇下有冇機轉做電腦化而唔再用手寫單個類野, 但係我又唔識呢方面既野

btw 自己寫的話係用咩寫？
我覺得係時候學

咩網買LEGO GT3 RS最抵
香港到到都要幾千蚊
學生哥冇咁多

日本yahoo拍賣有無玩過？請問無日本信用卡，
係咪只可以靠匯錢過去？日本仔會唔會走數？

匯錢? 電匯手續費好貴....不如搵代付
走數好睇彩數,話唔定個賣家突然死左都無計, 一般就睇好評100%果D咪多數無事

以我所知佢唔係會封代運地址果type

用大陸人開既野就會出事，遲早問題，我都有個倉搵大陸人搞，偶有事故，
br寫開左4年，佢要我嘔兩年既資料俾佢，第一年過左骨

你熟唔熟外國文化架 我就唔敢試

歐洲讀書既都係幫人執下名牌啦

要買日系衫有咩途徑同埋點樣慳運費

無計過，但應該過千萬

張br會俾人知你有賺錢lo

我用paypal姐，人人唔同

睇你買乜啦，人地都要搵食，你有需求佢有供應姐

如果韓國嘅le creuset呢？有冇代運公司推介

成批，無乜事唔會開箱睇，成個過程要一個早上，利申試過去機場拎貨

唔搵代運試下

Belle maison依類日本網可以點買黎香港

呢兩日應該一定會有code你可以忍下手先，大概係CNY20之類吧

梗係唔報啦...

鬼佬野, 法/意AMAZON 理論上最平因為用歐元, UK 就用GBP略貴但易買D
當然仲有D 稍細網做個價可能仲抵, 但要靠你自己發掘
同埋食正感恩節之類會更平

答你正題, 粗略搵左下英亞個價最平, 169GBP = 1650HKD, 無玩開唔知個價點 計你用最安全果D代運, 1800有找返到黎. 賣緊2500

無油淨機，佢話入面含火石都唔得

樓主唔係唔做但唔想討論區賣廣告，今年新年都要做住野過，想抒發下姐，我都貼左少少代購技巧俾大家啦請見諒

點睇reebonz 呢個網站？賣既係真定假貨

係乜黎? 我美國海關都岩岩賴野，海鮮唔運得出國，有個運魚子醬味噴霧，唔俾出

Ultra boost 邊度買最平最穩陣

唔係太明你講乜sorry..

唔會掛 我成日買

日本而家有咩幫人代購
尼緊成日去日本可以點搵客

好想買個韓國le creuset煲煲 有冇代運推薦

想問問d特別d鞋款，例如yezzy呢類鞋d代購邊個網搵到貨入？

係架，一出事就成板野會出事累全家

係味一定要係佢度買?

Hi sunnny 記唔記得自殺寂靜巴打 我今年唔再係中三 今年year3了

點解? 會代運既就會用代運，代購既會用代購，igshop ge 會繼續igshop, 會轉既遲早都會轉架啦

大陸人開既公司幫的，佢地book 貨機航班一set過運，係夠貨量既話你都做到

創業巴想問下
想係美國或英國網訂噴霧產品黎香港有冇計?
用美國paypal係咪要用美國ip?
改postal 如果錯果邊照收貨咪追唔返件貨?
太多問題 謝巴打

佢有instruction教點入錢
你申請時要留意番，你想買野果個網會唔會check billing address (唔明可以google AVS mismatch), 如果係果d網，你就會需要一個us billing address, 張卡會寄去呢個address度，唔好用代運address,佢地唔會同你收信，搵朋友幫手啦

你要再簡單d 可以用us unlocked, west union 可以過數，張卡係virtual card
夠唔夠詳盡

用代運地址

無架wo...呢個係你肯唔肯出錢既問題

德國amazon買dyson唔肯直接寄香港
仲有乜辦法可以免到tax?

FIGURE , 絕版模型. 但你要係一個毒撚先知邊D值錢有水位賺 自己集運返黎扣埋運費都平過Y拍D價20~30%

我都係由零學起，有心唔難信我，有google神

開過幾次，超麻煩，好多時都係要匯錢，無支針係果邊唔好試

留個靚名

買，用直運黎香港可免8%運費

韓國我識有人20磅番黎，但唔係代運黎，所以應該唔難搵

未試過，分享條link玩下

你去邊先，你可以試下買張年票入主題公園幫人買野，再加藥妝線，都會有油水撈下。搵客就要靠你自己了

會唔會嚴左d.... 我岩岩幫人運幾十磅煙油番黎

咁請問下係要學邊隻
我學生哥唔知由邊到入手
讀緊既又同呢方面唔關事

1) 去有賣呢d野兼唔炒價既網
2) subscribe佢地newsletter
3) 等佢有貨
4) 就有貨時用app mon佢幾時有貨

認真 請唔請人
學生搵緊pt

呢個無，蝗國人買到人地禁運

美國有d公司肯運，英國唔識
用美國paypal 唔洗用美國ip，不過你用paypal 唔好將ip轉來轉去，封左基本上無得救
改postal 有風險，試左運件垃圾得唔得先

如果你係純開單之類，可以開下用excel ge marco 寫自動程序，配合簡單既vba程式可以寫到好多野，我當年初學都係咁
try google marco

請，但唔會係度貼

spray 會唔會偷雞運？
攞正牌申報又要幾耐？麻煩嗎？

我唔太記得要填乜啦,但我記得唔洗填ssn的，如果要你又唔會有，可以試下用netspend (個網要用美國ip先入到)，呢個100%唔洗ssn,

最後，去ebay買可以增值prepaid debit card都可以，用法唔多講喇

有冇多d details

一支起兩支止或者偷到雞既，唔係你想申報就運得，幫你寄既人要有危險品處理證明書先可以，一般代運唔會有

我想買外國野但冇從入手
想買件衫用自己信用卡 但次次落單都會cut我
佢話封左唔係本地既信用卡驚 假卡
咁我想問下托代購買解唔解決到？

無pm幫你唔到了

你買咩網。。

唔知，我幾近肯定寫到一模一樣

Compfyle 佢主營唔係做衫
係電子煙 我都有玩開 咁就想入件佢自己品牌既衫當捧下場 但發覺次次落單佢都會cut我單

差唔多了，晚點再覆

Fb 直接問你得唔得
伸利：之前見你fb 開過post 請人

自己係澳洲留學生
想做代購做中國同香港生意
不過唔係好知點入手
淨係諗到買d防偽貼紙 開ig 去貼吧搵客
但要set咩價仲未知 太高太低都唔好

因為我想自己試下，唔想假手於人嘛，
不過問過好多人都唔識

你請人做D咩?
我有興趣幫手順便了解下

執貨同派貨，門面了解唔到我入面運作架

請倉
算啦都係

總之代購無咁易架喇，你想用黎呃人就另計啦

自入左政府做就無玩啦
呢排有d人生交叉點好想轉變下
想搵番個觸覺
依家對呢行都變得好外行

我當年做緊政府工，稅局intern, 做左兩個月就發誓唔入政府做

如果我要運特別鞋款波鞋同T-shirt去香港.

Let say 10 對鞋10件t shirt 咁.... 想問巴打我應該用國際郵寄定代運比較平??

有冇邊間代運覺得服務唔錯可以推介下?! Thanks!

創業巴打可否指點下，美帝可以點開始創業？

咩叫代運 我一陣試身 試試佢

我知 所以想問下 點買先最平？我見官網運過黎香港要2個星期 $2xx運費
如果係amazon買 會唔會平d? 定代購平d

平成半 真唔真？
同埋乜gregory 有中國製？

超高質post👍偉大！
長住日本，熟日本。而家係到做緊野，想揾partner一齊做。

一開始可以點做？

香港做生意唔好太傻豬
分清楚咩係收支平衡 咩係逃稅
你清楚成個過程就知有d玩法係無敵

利伸 做同稅局追稅組

有無日本信用卡?
有無地方收貨?
一日願意用幾多時間?

無人搞又想試下可以搵我既
不過唔好太大期望 我係終極細鋪

😭😭
DKLM,咁唯有捱貴嘢

依度都好多人想創業做代購
我都想左好內。唔知點入手
依度可以組團人搞都得

thx
有齊。
慢慢傾下，了解下👍

你email聯絡方式比我呀
avatar03446@gmail.com

其實而家開始做韓國g-market代運仲有無得做

買日本野用邊間好

追哂post
姐係美國網ban 集運地址既話基本上都唔會買到？
例如 sephora, tarte 果d
postal code 應該唔係個個網得
因為我見我入postal code 佢自動就知道係邊個city 同 state 咁

佢有啲得官網有貨 有啲就好似可以喺sephora買 但sephora好似都係唔送hk 是咪無計

搭單問
想買野送比男朋友
外國有無咩男士用品上網買係平過香港買好多
銀包啊錶啊咩都得

咁eBay 點玩法先最平
見運費每件都成一百蚊
另外NBA卡點買先平
有冇教學

想問下 平時係kickstarter 集資完啲產品可以點團購？ 平時見有啲網賣果啲科技野或特別既產品可以點入手？ 係同返間公司傾？會唔會因為我細間而唔俾我賣咁架？

MLTD 早前用code減到USD90.99

一開始都搵到錢啦，唔駛咁謙既
手作野一開波搵到五萬數其實係好勁

我語癌

我意思係話
跟官方直送
樂天本身係咪一間間店既單咁結算？
如果想唔同店買野
夾番運費 係咪要私人集運先可以
因為見佢個ems 好貴下

Btw 樂天既店會唔會賣假野 筆呀墨呀咁

神串留名

創業巴 可唔可以話我知邊間可以運spray 有危險處理品證 搵極都搵唔到 想買spray

創業巴
我係美國TIMBERLAND睇中哩對

想問下最平係咪用代運???

啱啱買左兩枝, 好抵thanks

都係唔得
visa checkout地區都揀埋 us 比錢嗰陣都係話咩
we re having trouble with your request

請問如果想係amazon jp買杯麵，係咪普通代運都做到？
定係食物要特別處理

你代唔代遊戲王？

去東京有咩可以買返嚟賣？

如果係香港班賣家都幾好賺...一盒賺700

因為我算係第一間搞, 無競爭對手, 依家個市比班ig shop做大左, 變左幫我免費宣傳
另外識有朋友帶埋班, 做到有6位數, 可惜我係毒撚唔敢帶

我個人覺得你要睇下個網offer幾錢直寄運費，800蚊plus可以考慮用代運

我以前個case今日用唔番架啦，今日先用代購創業賺到早午晚三餐都偷笑

代運即係人地提供一個外國地址俾你寄野過去，佢幫你運番黎

去urban outfitter us買，果邊所有jacket額外7折中，包alpha industries

用代運啦200運

真，sold by amazon jp

我有朋友係微信開post吸大陸客，可以撈得起，做藥妝，你可以試下

巴打，有興趣可以合下

想創業第一件事，唔好搵人組團，一個partner已叫多，再多根本做黎晒氣

無

請問巴打公司有冇

postal code知你city state.係梗既...但佢唔係ban 你area 架嘛，你本身地址都要有少少唔同，例如你集運123 lihkg lane postal code 12345，你隔離234 golden lane postal 23456 你成個應該試改 234 lihkg lane 12345 postal code 23456

睇睇成效如何

去amazon search tommy / timberland / levis wallet

同行入嚟揮個手
祝你貨如輪轉

用代運，唔好叫佢地直寄香港，個價通常搵笨

你想賣人地野，團購式，梗係搵人傾啦

係呀，佢逐年逐件checkout你一定用集運抵。。。

我... 但我唔開得名 你自己研究啦

代運啦唔洗諗，搵收實程既一定要

有冇得代購名牌架

仲有咩平野想知可以問

我用us paypal accouht...無遇過...可以要加美國ip

乾糧應該可以，但詳細你一定要問左先

唔明

走轉秋葉原幫人代買野番黎

代運? 有但唔賣廣告啦

喂多謝晒，祝你身體健康

就係代購名牌先要出去買呀

番大陸，d貨好難一大批咁寄，一箱咁寄好多彈回頭。。。

巴打有冇教路。

英國代運邊間有信譽？ 如果寄比住英國既朋友用咩公司寄件jacket 去香港便？？

傾唔緊要，但人地會唔會濕我呢

我想知多d details
上網搵左好多都係FB個d代購,有d款又話唔會幫手買

介唔介意tg你聯絡方法比我。寧願比錢你賺都唔想煩
@chrischan117

THX

Us/uk代運有冇好介紹

前以 講緊 3 4 年前 代運比較少， 代購得3果3 4 間 果陣應該最好賺

但用得代購 個心態都係想搵平野。近 1 2 年代運多左 又平d 好多都自己集運搞掂

我自己都係一開始幫襯代購， 買左一排 就自己集運算

我有朋友就一箱箱寄番去，有d客預左會食關稅，做果d客

用parcel force,如果你朋友係學生，佢會有唔知幾折優惠

startup 公司通常無咁臭串既...但你買得應該會拎50~100件啦?

你想買乜?

其實我自己心入面都唔知會有幾多人訂，只係有依個諗頭。賣d特別小小既野

你都幾犀利，平40美金優惠都搵到，以男裝黎講呢個價算唔錯

其實我有個fb專頁都係無講公司野，齋talk，一係用果個啦...

唔賣廣告 sorry, 爬文睇番你想要乜再決定邊間啦

正確觀念呀巴打，呢個諗法太好

諗住買鞋過年
係舖睇岩
本來諗住CHECK下同外國差唔係好多就算
一CHECK先知爭成8舊水

邊對？

無優勢但想做搞手係咪呢個意思~?

你都check 得幾合時，因為佢係limited time offer黎

timberland 18094

好彩過年前望左望

用代運就係有呢種滿足感

我自己搵 你地地址冇俾人ban ？

咩叫俾人ban... 呢個世界只有唔會有人點用既美國私人地址唔會俾人ban

我想買個Bvlgari袋 代購買好似平好多

Jackwill點買最平

哎 唔收HK信用卡
唔想煩 算

sale時去官網買最平，搵團購網可以慳運費

有無買果件貨既網望下?

唔好咁易放棄

岩岩改用PAYPAL
但係好似過唔到數 話待處理

SHIT 代運地址唔得

其實hk paypal account 係唔得的
要us paypal account

巴打有冇US PayPal 申請方法
OR PM U 代購OK?

美國官網LEVIS, 搵邊間代購先最平??
THANK YOU

如果我自己喺香港 又有個fd喺英國 想一切搞代購 有冇話有咩入門方法

好同意, partner係分錢, 唔夠人手不如請人做野

英國footlocker睇岩對鞋想問點運返黎最平
之前運過對鞋成百幾蚊

想問下amazon uk教學

thx 巴打
要d 功夫搵下d 地址試下先

如果買reebok 係日本定uk amazon會平d

我耐唔耐都會係美國及英國入貨(一年約四，五次)，每次大約入數百件t shirts。想問用咩方法運翻香港會最平？邊間物流會最抵？唔介意等，最緊要平。
Thanks

百幾蚊係正常

你想知乜??

其實個流程係咪用信用卡比錢 之後揾代運
我係想買個背包 但得amazon uk有但us無

另外我見上邊講嘅自己集運 係咪同揾人代運唔一樣

唔該巴打

經常會係eBay 買樂器野，但一直都係搵d可直接寄香港的seller
例如買guitar effector, 半磅都無，但收成20-30us或以上(可能有平d但都通常15us以上)
如巴打之前所講既理解，如只寄好輕既野，代運會平好多？例如半磅代運大約幾多HK?

無pm bor...但我可以教你其他方法既，就你一個email me shcheng609@outlook.com

Sorry quote唔到係上邊

間間差唔多，因為太易買，爭果幾蚊

創業可唔可以解決我上面個問題
因為真係好抵

你有無咩優勢先

係寄d垃圾試下

我好似當年偽做左一張美國billing address既俾佢

已SEND

Wtaps有無網上平啲入到手？

如果我想倒轉寄野去英國有無好路數?

幾百件可以直接同代運傾，呢d叫商業合作了

英國買jack wills 淨係買一兩件 點好

係日本代運對鞋返黎大約幾錢? 想訂對jelly beans

巴打，遲覆左sorry,
唸住點做，有咩plan

我好似有like左巴打間野 雖然未幫襯過
順便問下ted baker直送香港邊間最平

有無巴絲長註日本東京/大阪？
有無興趣一齊做代購？

樓主再share下多d創業經驗
有冇諗住會再打工

連登巴打有冇折

一直想買美國Sealy mattress，訓過超正！香港賣緊既Made in Thailand 想買美國既，爸打，請問有咩方法買番黎？

遲左sad
想問下amazon個價直運hk平 定 去搵代買代運平?

留名學野，想買好多好多抱枕，但係又貴又麻煩，阿馬遜唔運，畫師唔放阿馬遜，唔想食代講差價 見過對緊6-7，竟然仲夠膽死收對9-10

巴打有無wts？email俾我呀
japanstorehk@gmail.com

你自己買唔到，有代運地址又訂唔到，得返代購又話人食水深 邊有咁著數既事

如果真係咁難買, 10算唔係食水深啦
一單代購兩邊溝通仲要等運埋先叫完成交易, 賺得你幾十蚊邊有人肯做

係搵左代運先，再用信用卡比，錢入貨
集運= 代運

半磅通常照計一磅，2x hkd 吧。。

唉一係咁，我俾我個人專頁你地你地pm我，呢度無pm係麻煩

想寄乜，大件野? 我有朋友做

去end clothing

搵出面既團購

ted baker直送香港好貴~ 用代運

點解我當年唔洗ssn既
如果都係唔得，試us unlocked 啦，呢個再易d

都有呀，始終唔係賺得多

我有好多好多倉底貨，果d可以平俾你地

成張床? 你要搵海運wo, fedex唔收

直運一般貴少少，同好多唔出得，代買代運少d限制

自己代運

其實係既，又有租又有人工不過我習慣了

有邊間英國轉運好用？

Skip左我

12x 吧我估咁鞋有平有貴

咁貴
咁貴 如果呢對短boot呢?

或者不如我幫襯巴打你, tg: cccscy

有d錢係要比人賺，睇落禁幾下sd個email好易，network 呢d野先最值錢，成個香港都係賺緊tertiary industry 錢，點可能唔明呢個道理

連箱計3磅x日本代運價，咪60-80，邊度有得再平

巴打有無變更提示個app既link比我download
揾左好耐都揾唔到
利申an機

我都估係sunnny

12x老實講，算平，boot wo
唔賣廣告... 我暫時未開始搞日本代運得代購

佢boot... 3磅炆

sorry, please search "web alert"

唔該巴打

我係味已經答左你?

想去wh
睇下寄啲過去會唔會好過買行季啫
有無大約價跌參考下？
假如個箱係:
50 x 50 x 50cm
10kg內

咁運方面有咩公司得

未 我send左email比你
點係fb搵你

岩岩見到mail
返去試下
thanks

呢幾個月冇野做 唔知有冇野係可以做

想做幫手回信息果d 但唔想自己網店果隻

唔知有冇呢樣野做

長沙環有d公司，佢地都搵開fedex果d有運開野，佢地本身運野有折扣，可以委託佢地做

求其搵間代運

請問咩叫幫手回信息

好貴

佢唔係本身已經好貴啦咩

我想係英國footlocker 買野 但係佢要我賣House number 而間間轉運都冇

咁有趣，我果個係1a

原價買左psvr番黎
唔洗食炒價就係代運代購既魅力

同埋間間轉運既地址都係唔夠位比我打哂落去
岩岩問左"點買" 佢話佢都唔知個house number 係咩
應該點好 又唔想幫襯BNS 聽講好多打手 評語又差

用開邊間就邊間...house number 亂填唔得?

補完埋上次d圖，美國debit card

用開dimbxx 但佢都叫我搵第二間
唔得

咁我唔識了，我代運location下月先開，而家用代購

facebook 見到 知道你係邊間
Sxxxxx SxxMxxxxx

點係clarks uk 買野
或者點申請英國 美國信用卡

如果我樂天買文具 墨水
Ems 600g 左右
收我2300 yen 算唔算食水深

外野買console 真係堅平, 但衰在無全球保, 黑仔王臭手要三思

正常代運一磅2x hkd, 自己計

我係美國買鞋就係用bns，我覺得幾好，幾次都唔使10日就拎得

巴打 要點寄番來香港同點寄最低

我係一間店買 冇用代運

日本貓
呢個價一d都唔貴呀

代運，但可能要用我教既轉postal code大法

學到野，高汁post

多謝巴打解答
呢方面既野我可以係邊到搵到更深入既資料, 或者呢方面既範疇係點稱呼

覺得差價大，冇諗咁多野嘛

btw，創業巴，係咪係亞馬遜冇直運果D全部都可以代運？同埋想知日本有D畫師話唔運國外，係咪都可以比個代運地址佢然後運過黎，代運係咪冇代購咁貴？

代運係點運作 我想係歐洲寄行李去香港點先最平

單睇呢個POST原來都仲好多人未識自己代運 高登仔都唔識, 何況D C9 MK仔, 所以呢個市場應該其實仲有得做既

代運= 搵一間平既AGENT做中轉站, 幫你寄野

有冇直運都可以代運, 直接同個畫師DEAL, 當然你可以呃佢話唔會運出國
代運當然平過代購, 因為係你直接同個賣家DEAL, 代運只係負責收貨, 寄貨, 唔會幫你做任何溝通

創業巴可否CHECK EMAIL

唔該哂巴打 我近排開始返工有錢就身痕

點申請美國卡或PayPal Acc? (香港人 未去過美國）

你點樣入錢落payoneer 佢唔比我自己入錢比自己

search vba excel

大部份都得~ 無咁貴囉可以

唔識既就唔會識，識既就係識

ok

美帝credit card, 無可能
美國paypal account去淘寶淘

網上好多教學，我以前用paypal... reg 呢限debit card,而家好似唔得

巴打會唔會幫手代購

呢個網站有冇方法用代運？
Billing address 只可以填美國地址，試過用代運倉地址就cancel order
用PayPal 又要美國account

定係要代購先得？

有冇方法係可以申請到美國既信用卡

我唔想係度賣廣告做唔做到你生意睇緣份啦

搵代購都未必得，patagonia 2年前開始封地址，要美國私人地址..呢d我唔會做

就算果邊讀書都只係申請debit card,多謝拉登啦，911前可以亂申請的

各位新年快樂

未夠18得唔得

代運=自己搞掂哂所有野
代購=有人幫你搞掂所有野，或者有埋售後

代運同代購本身無衝突，而代運亦都唔會取代到代購，正如上面好多所講，好多無美國私人地址/信用卡係訂唔到。搵得代運就唔會係代購既target，搵得代購就未必想浪費自己時間去source平野，始終代購會informative過代運。

緊加唔得啦

想問呢部相片打印機，直送香港定搵代運會平啲？佢寫free shipping 係free ship to HK嗎？

唔係，free shipping to us only

巴打 我想係foot locker 到訂鞋
但係屋企地址太長填唔曬
可以點
利申：第一次係外國訂

揾b&s 個類算唔算自己搞掂晒d野?

算，你自己落手訂，佢只係幫你運返黎

算

搵代運會比好多，一定，信我

你footlocker us 直寄香港嗎

我都間公司係做物流

日本 韓國 美國 英國 空運海運黎香港再上大陸 一套做齊

我對上就係polar air, 你地正常運唔到既野 e.g. 香水 我都運到 , 星期一三五七都有機到香港

海運我通常係運大件野 鋼琴 車 床褥喱啲，
用既係C.H. Robinson 1隻櫃又得，夾櫃又可以

你地成日問既倉，我美國代理公司係同ups 同amazon 合作收發貨，全美4個大倉，免稅倉都有兩個。

我有啲客做批發既，要去埋個倉做收貨都得。

運輸果part 大家都可以交流下

其實有咩需要用到前FBI it 人去整好個時裝網呀
有d大材小用

完全唔抵

唔知旺角定深水埗見過水貨賣8xx-9xx，不過唔知全新定二手
呢部我都有，啱啱出果陣響Amazon US買，直送香港

點買supreme ？唔想食炒

生活成問題嗎？

代運會貴D?

點樣分邊D直運平D 邊D代運平D?

除左自己計, 應該都分唔到 代運1lb $2x (如果計體積重隨時個數triple左)
你部野佢寫重1.9磅, 但電器野包裝分分鐘成部洗衣機咁大, 隨時計你10lb

因為a&f 美國同亞洲價差太遠太遠

可以答你，總有辛苦的時候，你睇我好，我以為你好而已

自己research

你公司一年營業額有幾多？

睇左幾頁 係咪有公司如果唔寄去轉運果D地方就改個postal code ?

Pt 通常做咩

講多少少 主題公園咩類型貨？

ig shop 形式搵客 ok?

一年前咪有個eva頭，你tag得岩名，實ok

可以試下

100~200 萬之間

執貨派貨

名？

想問日本樂天點分真野？

留名一下

想買對黑色NMD新件去問候女友娘親,邊度仲有

NMD R1 Primeknit 邊度有得買

巴打有冇用過barlin delivery
知唔知幾耐先由英國運到香港？
見上網唔多人用 仲話要等好耐 有啲擔心

garmin watch邊度買最抵

唔開名啦，想問可以pm 我

99.99% 真~

無wo...聽落咁冷門既。。。

邊一款，咁多色

想買美國野，上網訂，有無代購推薦，點運作同收費？

點運作
1) 搵到你想要既野
2) 搵代購quote price
3) 決定買唔買，買就入數
4) 等佢到
5) 拎貨~

唔算冷門 返到香港係dhl派 幾快幾準時

絲打知唔知由間公司收到貨大約幾日會到香港？
有人聽過我安心啲
買咗野樣都幾急要 驚佢成個月先送到黎

正常空運就1星期內既。
E.g. 我有客1月20日要收貨，200kg NY CITY, 當日如果係一 三 五 七就立即上飛機。有機會會先到南韓再到香港，前後4至5日咩都到。

你果啲成個月分明就係用海運，講真海運起碼都23日起。 如果你買既野唔係大件點解要用海運呢。

比埋圖你睇，有圖有真相

唔該哂巴打
我訂咗好少野 應該少過3kg
喺英國網買 佢有類似特約嘅運輸公司（barlin delivery) 運黎香港

黑色 BB0679

如果我係日本amazon買一箱24罐500ml o既野飲大約有幾重

巴打， arcteryx leaf 你訂唔訂到

串到仆街
洗衣鋪果個阿姐閪口閪面，個老細（樓主？）走落黎又係閪口閪面

果陣真係抵俾heartsell同gtm搶晒d生意

一張唔洗ssn就有既，附美國billing address 既debit卡, 我一樣係用paypal 直接轉錢入去

咁我醒起乜係barlin 喇，好似 sportsdirect都用呢個

液體係問幾重前先問雨代運肯唔肯做

有無

你知唔知去邊訂先

依到冇pm

佢話你咩問題呀?

我有訂開 4-5日到貨

你有無轉美帝ip?

轉左都唔得咁怪。。。
咁用us unlocked la,雖然無實體卡但功能一樣

us unlocked 相對簡單

咦，以前唔洗既

酒精類通常肯唔肯做

從後面入巴打，有d問題想問，方便可以email我 「steveyeung94@gmail.com」

一dd 我就會做20%以下

巴打去邊度訂rosefield watch抵

我可以 運過85%以上都冇問題
其他既公司點解會話唔得有幾個原因
佢地用客機，客機危險倉細，加上25%唔運得
你量小，過唔到最小重量
你冇成份報唔到關

我點解得係起碼條airline 係自己，冇其他公司咁嚴，第二我地用貨機。

please check email,

my email : camefromback@sigaint.org

除咗shoebuy 6pm 同amazon 去邊度買dr marten會抵過香港?

ah i am so sorry.

please email to me : camefromback@sigaint.org

thx

想買9%

有需要可唔可以搵巴打你買

可以啊，你話聲我知，我比倉地址你

去佢官網掃final clearance

咁我就無乜問題

巴打miss左我問題
Supreme可以點買

你最好去日本買唔封地址

美國一定無可能 ？

巴打
係咪去翻官網買最平？

唔係，有時得有時唔得。仲有要美國ip,同一個地址買同一件貨多過兩件又唔俾

其實我未買過，係乜國家既?

因為日本買 仲貴過炒價
我都係想買幾件 如果美國買可以有咩方法

有d代購會肯做，但貴同一定買唔到幾件同款，仲有成日一開shop 就斷貨，特別係s同m, 搵美國朋友幫手吧

可以點做

可以點聯絡巴打你
email？

camefromback@sigaint.org

用代運啊

debit card (Visa/master gift card), VPN/Proxy, Bot

邊到可以買到 debit card 美國發行

要最快最快，去ebay,要更快，淘寶，唔保證質素

Timberland點買平？
見到igshop$799一對 4孔但係唔敢買

debit gift card 要係可以reg到billing address果種

有冇試過運車/電單車？

太多post找唔返問 walmart payment，請問用香港paypal得唔得？

即係香港paypal 加代運地址？ thx a lot 先

巴打我都sd 左email問你運液體既野，你睇睇

幫人代購咪會轉貼啲貨嘅圖俾客揀嘅，如果放啲名牌袋嘅圖(百貨公司影嗰啲)喺自己instagram甚至自己網頁，會唔會俾人告到甩褲？copyright嗰d shit

網店一般唔會告, 告你都知你無錢賠, 無意思, 但如果你做大左開地鋪呀盛呀, 就一定清算你

基本上唔會告，告都係叫你收埋佢，亦應該唔會係呢類公司告你

我曾經俾jackwills同superdry告過，jackwjlls果獲經一間歐洲版權告訴話俾我server provider聽，superdry就經fb

佢地通常唔係本地公司，你收埋一兩個星期人地交左差你就可以繼續

我記得係唔得，hk paypal account 應該唔得

如果你想過avs 就要

一係等官網做折, 但10069係唔會有折，呢個款想簡單就去amazon 捕靚價喇

係呀，差呢個payment個位唔識搞
呢張野邊到有得搞

想問吓
如果要係外國買鞋
Adidas US,UK , footlocker,etc
係米一定要用代運公司寄
同埋 俾錢 係米一定唔可以係香港credit card
AE 得唔得

去緊巴塞 outlet 既路上睇依個post

唔知荷蘭定us

你要reg 到billing address 既debit card,第一件事係你真係要有美國通訊地址，even係朋友既，代運既唔得，你有無先

唔記得講，要去ebau捕呢d野，請search us prepaid card, 唔係debit card

adidas us uk 你用代運都未必做到，footlocker us 有d可寄香港，但貴到喊，footlocker us 收香港卡，最多問下你拎bank details.

唔好咁睇得起ae卡，美國果兩隻字唔等於你真係有美國卡

咁正? 記住買野問佢拎免稅證明啦

NYC.. 佢官網都話全球寄啦wo

有時有d人inbox我關於a&f 同hollister 代運野或其他野... 我個人專頁都會寫下post答，可以一齊研究下

而家加返價，點算？！好想買，再等佢做sale?!

哇咁貴，琴日仲係94.99 ...

要等佢下次減價喇

其實大家總結下有咩牌子美國官網或購物網，用香港信用卡加集運地址係買唔到，唔洗選完心頭好埋門先知買唔到或cut 單。有錯請樓主更正

adidas
reebok
timberland
columbia
nike
herschel - 好似唔得，所以係mltd買
puma - 以前買到，但上次感恩節唔得，最後唔買算
A&F
hollister
Bestbuy
Walmart

點解搵左好耐好多都唔ship to Hong KONG?

仲有一眾百貨公司/化妝brand
Macy's
Sephora
Hourglass
Too faced

你臨checkout 先知，一係就入定一個香港地址落address book

請問係那個網站買到平既bv銀色，謝謝

唔會告，直接叫ig刪你page

用ae 美國住址 vpn 100% work

Puma用PayPal 好似得

佢銀色都有好多款wo

俾個型號黎睇睇

唔介意無個杯就去日本AMAZON買啦

乛巴打知唔知邊度買E集隻錶比較平 我見到日本Amazon 算幾平，但佢唔寄去香港，只做日本生意，可以點解決？

Intrecciato Leather Billfold Wallet, col: black

邊到有ULTRA BOOST 買
GTM 有得ORDER 但唔想比佢地賺

留名.

想做日本精品,有冇住日本巴打可以一齊做.

chata.hkg@gmail

咁你用代運咪得囉，咁細件野代運easy job la

有過節?

你連email 都留錯

想問巴打如果係英國集運啲 bulky 野(例如22kg) 番黎運費大約幾錢? 飛機同船都ok

22kg你唔急行船啦

你要邊款，我幫你望望

係羅我見到有迫力碟十幾鎊一隻不過amazon 運費要百幾鎊所以問下先 唔知巴打可唔可以畀到idea 我坐船大約幾錢?

邊度搵代運 對E D冇咩信心，巴打可唔可以介
間比我

平極都要2500+ wo...點先係你心目中既平?

google 日本 代運，頭幾間梗有一間岩你，我就唔幫公司賣廣告了

感謝巴打

我都係uk ebay買左個wv engine，搵ups空運平d

各位巴打唔好意思，啲email 變曬亂碼。
我比過另一個email 大家，有咩問題都可以問我。
camefromback@protonmail.com

想搵代購Herschel

有link嗎？

去mltd買唔到咩

請問家人在英國，佢點樣寄返黎香港俾我會最平？

主要係自己唔識網購

巴打咁大舊野個運費大約要幾錢?

想送個tommy hilfiger/ck銀包比男朋友
官網特價款睇唔岩
邊到買最抵？

點先可以係CLARKS UK買到野
或者其他美國/英國網
係咪要申請美國/英國信用卡

我用dimbuy 係footlocker EU 買左對鞋 佢計左3.6KG 有冇搞錯
成三百幾運費

收積重好多時就係咁。。。

一次過寄去代運番黎如何?

你like果d代購page留意下佢地活動啦

search tommy / ck wallet

clarks uk 收香港paypal 的

想係selfrigde 買鞋，一直都無discount code。想問係味好少有

用開farfetch 同luisaviaroma 買野，通常直接運到香港，想問下無咪運番boutique 當地再用集運寄番香港個價錢同運費都會差好遠？payment currency 有咪都會影響？

感謝巴打

請問可唔可以解釋下"
想問下無咪運番boutique 當地再用集運寄番香港個價錢同運費都會差好遠？"
係乜意思。。。sorry

手人土

英國邊間收實重而唔係體積重

即係比如間鋪係英國，咁我選擇運去英國的集運公司再寄黎香港，個價錢會唔會比我直郵去香港平好多。除運費外，寄當地同國際的價錢會唔會有mark up?

有睇過amazon同eBay
點分真偽？

巴打 可唔可以搵你幫手淘寶代運？
Wsx654305@gmail.com 唔該晒

lm學野

要睇做你生意既賣家肯唔肯做2件事，如果唔肯，代運先會平過代購:

1) 要睇直寄香港佢肯唔肯同你做免稅，唔係間間有
2) 要睇佢肯唔肯好似asos咁用好平既方式

有無mark up真係要睇番間野啊...

寫住sold by 果d應該都無花無假的了，百令蚊一個，抵玩啦

我無做強國代運... 因為佢會直接拉低我貨品質素。。。sorry

明白多謝巴打先 因為我細佬睇啱咗一個鍵盤 諗住送俾佢 不過唔寄香港

睇黎要過幾日直接開post 教

淘寶代運通街都係啦

想要黑色 OR NAVY

其實第1,2,3代有咩唔同

mr porter 同matchsfashion係咪買堅野？

mr porter係堅
買過好多次

呢d你問專家啦，我淨係識買
你搵左eastbay 同footlocker未呀

堅!

我都想要白色第2代阿巴打順路得唔得

姐係ultraboost 2.0 white?

係阿 us9.5 男裝

如果買 相機 邊到會多抵買 淨係識睇AMAZON

有間夥叫bhphotovideo, 果度d野岩你

Bestbuy 我用香港卡買到

中左伏
樓主推介邊間

請問咩卡，因為以前見人買特價電話都cut單，thx

唔想賣廣告~ google下，搵d寫住收實重既吧

有無去footlocker uk 搵過? 果度有但我唔知係咪2.0

matchesfashion都係嗎

有fd係美國住
如果叫佢幫手代購有冇得諗

近排屋企附近見到有街招
淘寶集運$1/lb

點解可以做到咁平 痴撚線

有~ 但唔洗好耐你個朋友地址就會俾各大商家ban

信你就輸了

1) 我果個年代因為facebook易宣傳所以開個專頁就有
2) 我有獨家優惠
3) 老實講，你當core business做會死得好慘
4) 大概 我會當係18~35

個隊3.0黎

想問下買ettinger嘅銀包點買先最平

有d限死日本信用卡先俾到錢既網站，我地有咩方法俾到錢

【抽選販売】METAL BUILD ｶﾞﾝﾀﾞﾑｱｳﾞｧﾗﾝﾁｴｸｼｱ(ｳｪﾎﾟﾝﾌﾟﾗｽﾊﾟｯｸ)
想問日本bandai 有無ban 香港信用卡，仲有點比錢？？？

有冇英國網RV 女鞋便？
有咩英國shopping 網 介紹？ 名牌

有冇行山裝備網介紹
想買 sea to summit

樓主幫唔幫到手買呢兩對

Us10

dimbuy 有咩問題?
利申用過, 唔止一次, 未遇過咩問題

600g太輕啦
搵多幾個朋友仔一齊夾重啲啦，除番開個運費

我都有代購日本文具，每次起碼3kg。
本身自己有需要訂，喺ig搵下人夾，無諗住賺大錢。

可以用visa啊，我估...你至少要識番少少日文？如果唔係搵代購應該會比較好？

上面有炒價，難搵
下面自己上fb gp收都低過正價吧

Eastbay footlocker champs 呢啲係咪全部用到香港卡

yes

咁SNS呢

呢兩日都見唔到有triple black

3.0唔好咩

日本我唔算專業...但我聽過有d公司肯幫你做現金交收的

未試過wo...visa master唔得既話你地可以試下ae卡，有時係可以的

又係上面巴打講既2.0?

都得

3.0相睇就唔錯 實體就覺得好怪

但2.0係味已經fade out左，係就無得搞架bor

會唔會有機會比人盜用信用卡？

會，試過2~3次，次次都係ae卡出事，一次係買itunes野，一次係買機票

呢幾日會整合有用十資料開個新post

求英國代運網，4~5日內收貨既

咁你知唔知被偷原因？ 係咪登入人地ac綁定左信用卡？

巴打咩網有ub訂 搵左好多都無
Jj插沙

a&f 可以點運？ 有咩公司推介
同埋jw 係咪官網sale 最抵買？

因為有朋友搭單
想係footlocker 一次過買五六對同款鞋
一次過咁樣Pay 係唔係好大機會俾佢cut 單

定係我應該分開幾張卡黎買？
咁但係如果我幾張卡都同billing shipping 地址，係米又會好易俾人cut.。

我應該點做

你睇你個倉係做收件only/收發件/trading 倉

如果only 收件代運果啲ban 梗

adidas uk~~

jw官網買啦，a&f 代運無計

唔係，係完全唔知點解的，我係an狗

唔會cut你單除非你買果d限量鞋款啦，俾我會一張單過tim, cut先算

Uk仲訂到咩？

dr.馬田邊度買最平

想問下walmart同bestbuy係唔係買唔到?
我見到好多人都話會俾人cut單
但係我前排問b&s佢就答我唔係
不過係一時時 叫我自己試

想問那外國網有Vivienne westwood銀包買
thx

想問下selfridges 買野黎香港
會唔會block 地址？

邊度買timberland 最抵

追哂38頁 獲益良多

巴打做唔做到SUPREME代訂
或者知唔知邊個有做?

巴打 知唔知邊到有南非集運呀？

想買LEVIS, 邊度最平?
NIKE US 官網可以點運黎HK?

hanger project睇岩野可以點入貨？

巴打你好

如果想係 champs，footlocker，footlocker uk，adidas uk 等等 買鞋

我有3個option 可以簡

1）代運直寄香港
2）寄去加拿大（親戚屋企）再寄黎香港

想問下可唔可以提供幾間比較好既代運公司

另外想問下點樣可以計到會比幾多稅同埋運費方面又大約幾錢

以yeezy v2 黎計 所有雜費每對需唔需要成千蚊？

巴打你好

如果想係 champs，footlocker，footlocker uk，adidas uk 等等 買鞋

我有3個option 可以簡

1）代運直寄香港
2）寄去加拿大（親戚屋企）再寄黎香港

想問下可唔可以提供幾間比較好既代運公司

另外想問下點樣可以計到會比幾多稅同埋運費方面又大約幾錢

以yeezy v2 黎計 所有雜費每對需唔需要成千蚊？

同埋我只係得香港visa同hk paypal ，可以係以上網站check out 嗎？

南非...無乜計

唔好意思最近太忙，呢兩日會再開新post

官網最平，其次amazon
nike us 要美私先掂，我亂填地址都俾佢周到

有無官網參詳下

我用信用卡入，其實手續費唔高，如果你用美國paypal account la
可以當credit card 咁係外國網買野，未試過係香港用，但應該可以

我訂到

dr ma只係普通平民牌子，除非搵唔到碼唔好去官網買

官網sale 女裝去google footasylum

你意思係直寄?

多謝

太危險，無做~ 日本就做

唔太清楚yeezy d價..因為我唔炒鞋，但可以答你visa 同paypal 都一定得，最多email叫你做個簡單驗證

想買平嘅鞋 平嘅衫褲 錶
全部分係大路啲嘅牌子
有冇source?

巴打知唔知邊到有印度集運
因為想係印度adidas 買鞋 但係又唔知點運返香港

印度adidas 怕唔怕賣假呀

你要幾大路先 太空範

Sor
咁有冇類似amazon嘅網站 可以買平到嘅衫褲

你係咩代運公司

係官網買應該唔會既

Reebok 買鞋邊到平
Pumpfury 香港賣成千五蚊
普通款可以平幾多

做ebay 代購波鞋仲有冇得做？

係呀巴打
因為我見check out 有得揀一個價包全年送貨
又有一個係單次運費價
我諗住送屋企地址
但驚用得兩用佢就block 我地址

推

selfridges plus 係唔會block 地址的
不過唔係每件貨都送hk
而家愈黎愈多野都唔送hk

想買數碼暴龍01 15週年隻動畫色暴龍機
邊到買平

btw 多得巴打個post 我買到想買既美國野啦
用左你間集運

買野 billing address用集運倉 比佢ban鳩我ac

SHARE

代運先啱
呢個post 都好多人講啦 頭幾版

想問下如果唔係大公司或網站買而係外國ig買野咁用唔用到代運架？

講漏係美國

想買superdry，請問邊度平

一個月賺幾多，高鋒期。

Nyc Saturday dim buy cheap d

我都想買puma x rihanna creeper 點買先可以平d

你意思係你做賣家?

男裝定女裝? 要睇款wo

其實selfridges 有乜野正野

去日本既買取網站睇下

唯有講多謝.. 如果有乜唔好記住公司事公司了

如果puma x rihanna 男女裝一樣 冇分別 價錢跟size嚟變
呢加見到ebay有 如果用ebay買直接買運香港平d定用代運會平d?
問多句如果ebay個賣家有寫 高度評價買家係咪多數真嘢

ebay通常會代運會平d，你要人送香港，一係好貴，一係唔運

ebay review係可以做假的，你最好細心留意下內容

內容係指咩